[薪火相傳]醫管局護士學校招生+問答4

Post (1)

Post (2)

Post (3)

大家繼續討論la

之前有人問444433報咩好
我嘅答覆係呢個分，東華收硬

333333係咪nursing 冇望

讀醫管局嘅登記護士有冇前途

lm

錢途

多謝你

我想問HA登計護士喺點 面試點
上堂點

照apply咗先

可以照報 有得in就有機會

Ha既 en同rn

睇公開試成績派interview

中英有3 有讀bio

可以報rn course

有chem/bio都可以 英文其實ielts都得 DSE 3322就報得 有得in就有機會

有
分唔係重點
主要係interview

但如果你想報多d就報，多一份安全都好嘅

想問想讀en
得15分
重要英文2左就無機啦

RN先要3322
En全2就得

咁health science grad但英文2呢？
有無機派interview？

放棄啦

Ha rn 講到明最低要求 中英要3

你可以試下既

En可能仲有機會

又係你

想問東大jupas幾時面試??

hi 絲打?

已經畢業幾年 係咪無希望

照報啦 試下無壞

又係你 法國打手

多謝巴打
希望成功啦今次

得既 我諗

試試EN，畢業後可申請讀RN專制course。

可以一試 但90%en唔收
近年太多人報 煲爆ha en EN都串77架啦

想問咁多間護士學校邊幾間比較易pass又有工做？最好係免學費嘅

同埋用第一屆dse成績434455無理科有無機？ 幫屋企人問，麻煩晒

邊間易pass真係答你唔到
成績過到最低要求就ok，冇理科都得
最重要係interview

無理科今年唔得

Ce仔就可以用math當理科
佢dse唔可以

有無巴打知今年多唔多人報ha rn hd

冇一間易pass 免學費就葛量洪 冇理科基本上唔會點in 咁既成績去ou啦

聽講法國踢左好多人走

佢應該踢唔走先甘願做打手

16分有理科有3322 RN大唔大機會有Interview

正常有 仲有機會收
但你肯定你2000年9月17或之前出世 否則88

因為18歲先可以Training嗰行？
頂啊

係
你唔信邪可以繼續報 但你一定今年唔會入到

未滿18歲唔會收

無計啦 3322係人地護士管理局訂既

人地HA rn咪只接受dse 3322囉

Ielts個分等同Dse lv3都得 自己上hkeaa睇要幾分
但英文太差都係讀唔來

有無聽日in仁安 焦慮

Ou好似出咗offer 有冇人收到

隔離post有人有啦 不過唔知係咪一日派晒

我真係恭喜我自己

你就好咁早 有機會in到 祝你成功
我下星期一先in 分分鐘冇機會⋯

CU HKU POLY HA nursing school都無可能
U你衰在唔夠分，HA衰無理科
只能選OU 明愛專上 東華

有無去緊屯門交表？

我坐過站 btw ching 幾多分

發夢十幾分

去咗邊

HA 好易Pass
入面D Test / Exam 好似有3次機會
3次唔得就踢你走

語文科，電腦科，Hku space 教

科申: 有Fd 讀緊，佢成日都要考兩次，三次先Pass

我just交完

唔等我

唔係絲不了

好奇了解下
護校同大學畢業都係做rn
咁係乜驅使啲人去大學到讀
佢地拎degree會易升職啲？

升職基本要學士學位
想你升就要你不斷進修

咩行業都一樣

HA rn係high dip
大學係degree
For第時升職/想進修 點都係讀大學啦
有邊個有大學讀想讀護校

咁讀護校既會唔會話實習時數多啲
或者clinical skills學得比較好？

一樣架咋

多鐘有撚用咩 一樣垃圾

係呀 垃圾黎架
咁你加入討論垃圾做咩？

仁安啵 仁安唔垃圾？
你起曬鋼做乜9

人地問實習時數係幾多
我答幾多 你就話垃圾 邊個起哂鋼呀

呢個post討論緊護校
你就話人垃圾 有u讀邊個想讀護校

免學費應該得HA EN同養和
其他都要學費 不過法國有津貼

我係指仁安多時數都垃圾 唔係多時數就垃圾
我一直叫人讀ha護校
一直支持ha 只係話仁安垃圾

唔好亂扣帽子蹬

咁都比你9屈 無撚奈=.=

其實樓上都有人問其他護校 都會有人讀唔到ha護校既
我都覺得除左ha 其他護校質素都好一般
只不過都係做個護士姐 讀唔到ha都要搵其他架啦
間間都話垃圾既咁唔使讀啦

17分無理科，今年第3年報 第1年自知面試7左，但第2年覺得自己表現都唔錯 上年入唔到勁灰
今年多左幾張cert同做緊醫院，好希望可以入到

一鳩樣

有個poly朋友話
日日都take obs 其他插foley ryles實無佢地份
唔知佢地比人針對定係咁？

en炸 我會努力

除左ha有無in過其他

唔主動d緊係冇份
D姑娘見到邊個就叫邊個架啦
有d時候要主動要求留比自己

Lm

咪撚左亂扣帽子

我只係話一間 仁安

HA Rn唔洗諗
報hku lq

讀U起碼有個degree加個牌
叫左留條後路比自己走
讀school得個牌
讀完慢慢PAN啦 一世係依行

有in過ou同另外一間唔記得咩，不過今年只係報左ha,因為學費問題

如果真係好想讀 試下報哂咁多間先
學費可以grant loan嘛
或者養和都係免學費

其實讀U畢業之後係咪點都要做返幾年護士先好走
唔係第時3 40歲0經驗又想入番行做護士咪仆街

講真 好多人讀完都唔想做護士
都係為兩餐
如果一開始就出去做其他工 真係好少會返去做
最多做百本

而軟擺明針織你
基本閱讀理解都欠奉 曲解我意思就唔好比意見其他人啦

百本姑娘其實有咩做
好多請私家看護（係醫院）都唔請姑娘
好似因為請pcw平啲？

Me

其實我自己就覺得所有護校都睇樣，同埋HA好睇interview
不過我就認為HA係睇你個樣似唔似做護士，夠唔夠smart，而私院就睇你靚唔靚多啲
我學校師姐唔靚女，但個樣真係一睇就知係行護士條路 dse都係33333
而另外一個就asso grad cgpa平均有3以上，性格outgoing，樂觀，HA面試佢都話okay，但個樣就呆呆濟濟 最後入唔到
所以唔洗太太太在意自己拎幾分
各位加油💪🏻

問過百本姑娘至少都1500一日
冇架 倒下尿round片take obs
難嘅唔會比你做
做得慢又冇人理
比人屌又可以隨時唔做
PCA個價當然平d 同tuns差唔多

政府果5億好多都去左百本度

社署？

係呀 17號之前 accept offer

Sor 應該無機會

HKUSPACE?
邊一間HA nursing school咁做?

語文科同電腦科先喺Hku space 教
佢地有時都要去hku space 上堂

其他科就自己教番

TMH Space
CMC TWC
QEH CIHE
可能有錯 上年轉左

用HD報係咁無DSE十幾分咁吸引?

HD讀Health studies，喺醫院實習，有拯溺同急救牌，有入隊，呢d野有無用

冇用
Interview最實際

咁表現唔突出係咪無機，我表情唔多同埋講唔出感人故仔

有十幾日比你準備

睇新聞 人地叫你唔好作故仔
做自己啦 唔收都無計 競爭咁大

Gpa 連續兩個sem唔過2 踢
肥左重考合格好似計1 定1.5
所以可以考幾多次都冇用
重點係要你gpa過到2
其實都好辛苦 日日五點放學 攰到仆街
溫書時間唔多之餘 攰到冇精神攪到冇效率
係挑戰你嘅意志力
所以每年都有十幾個比人踢走

如果18分東華OT 公大nursing收唔收

唔合格就成科當1
仲有啲clinical assessment都係肥三次就拜拜
最近轉咗CIHE教

考過咩牌其實冇太大幫助

En 有機

不過HA 9成睇dse

咁咪去試下 睇下佢收唔收你

你識英文就明 唔識咁我都幫唔到你

全部轉哂?

你覺得我信你定我信官方野啊

即係你話人地官方資料係假架啦

上網睇今年ha護校轉左校長 有無入面讀緊既人收到風interview 模式會唔會同往年唔同？

佢mbbs 的.....

點解咁講？

Wa diu咁都叫死板
官方咁寫當然咁解讀啦 你講隱藏資料仲要唔係官方說法然後屈人死板

知唔知咩叫變動？現有限制下作出改變啊 on99

Wa diu咁都叫死板
官方咁寫當然咁解讀啦 你講隱藏資料仲要唔係官方說法然後屈人死板

知唔知咩叫變通？現有限制下作出改變啊 on99

既然你咁通 我相信你會報 睇睇你入唔入囉

返學日日見好多人黎交form
但勁多帶埋呀媽黎真係唔知咩心態
上面唔洗爭論冇讀理科入唔入得
係有人冇讀過phy Chem bio都入到
HA睇重面試表現
有人dse低分都會收

利申：護校學生 勿相認

一個回應秒咗上面嘅爭論
btw 爭咩呀 一齊嚟報RN/EN護校啦

係
Psycho Sociology Human bio Microbio 中英文 電腦
都判哂畀CIHE

Tmh lor
今年tmh收表

今年邊間交form咪邊間

另外真心建議為咗份人工而報既諗清楚
始終為錢捱唔到幾耐
尤其要skill test,test,exam,project,出ward無限輪迴
貼錢實習不特至，病房所有人都可以恰你
唔少同學都捱唔住走咗
雖然冇讀理科都有機會收
但當大部分科目都同bio有關
有bio底係著數好多
而且公開試考得麻麻都入到未必係好事
始終用英文讀而且多野背 本身底子差會好辛苦
有同學dse分數唔高，報咗幾次先入到護校
但次次exam都有幾科要second/third attempt
壓力超大 承受到先好考慮

傻啦
錢先keep到人
夢想係留唔到
為錢入先做得長

咁咪睇下捱唔捱到哩三年囉

OU 會睇5年前嘅成績咩？

無錢真心揾鬼做咩

唔係讀緊護校 但呢科認真無限輪迴真係好惡哽 未畢業已經痴痴地線

我黎答啦
假設你DSE有25，26分 你會揀PolyU,CU定係Nursing school ?

睇Ward
試過出CMC QE全部野都比返自己學生做 親生女係唔同啲

不過你夠主動同自信 把口又氹到阿Sir 通常過一排都有得做野

因為個Ward都忙

故仔interviewer聽到厭啦
你講到自己優點 點解competency 仲有用

揀HD就唔洗咁辛苦讀書啦.
不過都識有同學夠分但話想入Nursing school既.話想賺多兩年錢.
不過160人裡面淨係識一個

三間都係咁？

想請問知唔知今年rn收左幾多份表??

如果有心讀
EN又好,RN又好
咩都報左先
到真係收左先諗讀邊間喇
如果你係Nursing school/OU EN
自己conversion 上 RN都係五年左右
同讀U一樣，仲可以搵EN pay讀RN
係差左個degree，到時part-time上埋都係一樣

係
仲要全部嘢都align哂
「理論上」三間啲嘢應該係一樣

好似同以往差唔多

唔好讀呀
返緊學都要上黎勸世

今年應該仲多啲

好過東華間垃圾

人嘅問題 當年插到我唔想插

咁同ou general比？

會唔會收老野?
在職人士

HA會唔會有船

我個Fd 喺HA nursing school Cgpa 啱啱過2多少少, 都收到Ha offer , 好快可以做RN

如果喺大學, 一早玩完

可唔可以講多啲東華點垃圾法

大家自爆application number咪知
我先 01XX

邊到睇application number

HA 唔拉curve又比得緊
gpa average 大家都係2點幾
過3已經好勁 多數都有hku pt degree offer

見入面俾幾多機會 俾個學生就知
可以容許學生考三次 就知好深

啱啱收到， 07XX

有無人報左 ha en 收到確定認信未呢？

剛收到e貓 11xx

No. 122

仲send緊confirm email 唔知幾時先派interview呢

ou degree for sure la

請問係法國醫院到讀有冇得申請資助？

No.09xx

今日收到INTERVIEW?
私校好似無

下 冇得申請asso個啲學生資助？

諗緊報唔報好

有得申請學資處囉 每個sem會俾返千萬七定八蚊
讀完兩年有七皮野回賭 兩年十三萬學費俾返一半多 差唔多啦

DSE full cert咪報下試下囉

SOR 講錯左
岩岩搵到法國醫院有資助 但要入息審査
包括2018 10月班 & 2019 2月班
全年學費$66150
2年TOTAL $132300

$200買個希望
今日去到都唔少人報

Combine cert就22分，只計今年就19，Bio4
已報咗ou, 東大, 明愛, HA RN EN同所有私院
但求有書讀

22分夠入八大

但22分Nursing真係選擇唔多

4c+1 幾多？ ou general 今年多咗好多位

Combine cert要com到去15年先有22分
驚ou唔睇
今年就4c+1 19分

Nursing school夠分入架啦 好想入U既就去讀asso再上啦 除非你唔介意OU個名

我著短褲呀 有咩問題
btw Ching上年唔係上左岸？

[member]sister唔鍾意人着短褲咁解姐
申利: helper
btw ching收到first in了嗎[ /member]

我著咗普通T同長褲有即時收到first in喎。。。定係會扣分

其實都幾on9
醫生護士唔撚比紋身 比著短褲 比踢拖

你實好靚啦 玩制服誘惑

有無巴打知interview的話 smart casual得唔得？

人地巴打

=.= J錯

最近都提心弔膽
好怕連面試機會都冇
好緊張呀日日都

所有香港既護士學校

都可以問政府借錢

睇成績架

無5條2 無first in

30歲仲學十幾廿歲打碎字
你都幾on9

如果sis靚既 係幸福壓力

.......有邊個sis唔係啊婆樣？

除咗法國外，咁多位巴絲收到其他護校/degree嘅interview邀請未？

未呀 慢慢啦
上年我去到9月中都有interview

竟然 等到頸都長埋，好驚連in都冇得in

7月尾（25號起）HA會開始面試
應該會收到面試通知

已經出咗interview?

或者佢真係碎左呢 （碎埋右）

佢應該helper

幾多號會開始派interview

嚇死我
見我apply咗咁耐都只係得confirmation letter真係好焦慮

通常星期五 5點
等d收唔到面試既人打唔到電話去煩9佢地
大學成撚日係咁 我相信HA咁官僚都一樣

期待中

等左好耐都未有interview 希望快d in完快d知結果好過係到等

上年未放榜都有打算報ha rn做後路
你有心可以追下po
ha rn呢兩年比起以往快好多出取錄結果
同jupas放榜日同一日出 朝早9點咁上下
以往8月尾先有

老野已經唔記得jupas幾多號出結果 好緊張 希望可以讀到

準備面試問題仲實際啦
HA RN有報就會派面試既
你收唔到面試一定係你學歷/申請表有問題

一路都有準備緊 成日都好擔心自己交錯交漏

緊張都正常既

唔知interview會出咩問題呢

想請問會去邊到面試？同交表一樣？

我自己係上網集合其他歷屆其他人答過既問題去prep 不過唔知會出邊幾條就真

YES LA

Halo
Did u block me?

有收到電郵的人類嗎

身邊有人今日收到面試通知
大家快啲好好準備

巴打可唔可以講下派到application no.幾多

呢個我唔清楚

咁係咪呢兩日會開始派

樓上唔係話派左咩？你無收到？
無收到就無架啦

應該唔變都係小組形式
4個人一間房，3個考官
一開始會一人問一條問題，用英文答
題目應該都係冇咩新意
我個時係問「點解想做護士」
仲有「護士係唔係醫生助手」「你覺得自己點解適合做護士」
個陣最有新意應該係「你覺得生命中最偉大嘅人係邊個」
主要係當自我介紹，想知你點解想入行，仲有有咩特質
同埋睇你英文表達好唔好，所以呢part要預備好

之後係中文小組討論
通常係問時事，我個陣問「政府可以做咩去減輕前線醫護人員壓力」
要主動講多啲，主動重要過對錯

著衫唔洗著suit， smart casual就可以
我個陣都係著普通連身裙去

HA睇重面試表現大於一切
我個陣將佢同養和面試時間搞亂左
仲要唔熟路遲左半個鐘
好彩佢都有俾我in
但會寫張紙仔俾考官
所以唔熟唔記得預早啲或者探下路先

祝各位面試順利

會一日派曬 ？

佢computer-generated 架
同jupas 派interview一樣 經mass email

着乜去好？

佢有係寫點著？
無咪jupas點著 你點著囉

樓上有人話smart casual

你唔信我 可以等埋聽日有無
我可以話你知一定無

咁去買suit先

有無乜？confirm emaip?

咩面試邀請電郵
樓上話出左 你有啦 我諗

我咪答佢今日無邀請電郵就無架啦
同jupas派invitation via mass email一樣

啱啱check有ar

正常有兩個email？交唔齊資料？

你問佢地 我唔清楚
上年最後無報

dllm mbbs

人總要有contingency plan
Likewise you choose HA Rn as well

同私院撞左同一日
一個9:30 一個13:00
點算好

一定問HA ga la
你打專線問一問 如果有
無都要盡量趕去

咁都叫撞呀

你係咪block左我？

in 又唔知要等幾耐
兩個地方又可能隔好遠
等車搭車都係時間
咁都唔叫撞？

樓上是但一邊改期啦

咁去到要等架嘛 唔係即in
驚趕唔到

邊間930先？

ha

Yes

Ha好快 放心

打去HA問可唔可以改時間

HA 9：30
法國9：50
去邊個好

我生性左好多 unblock 我啦

Ha 唔洗諗

岩岩先收到 咁夜先有嚇死人

請問你no.幾多？

如果我遲一日去交form就好，咁就可能唔會撞

邊到interview?

關事既咩？唔太熟

ha邊到interview?

QE

以為隨機派一間interview tim

ha en今日先收到confirmation mail

乜唔係去你報邊間in ge 咩

我no.4x

咁睇黎我可以再等等 ff下有email

今年Center係tmh
竟然都去qe in

傻的嗎 一定係HA
除非你好愛法國sister

我12xx

我覺得可能係跟姓/醫院派 希望巴打你都收到啦

貼出黎等我欣賞下ha email係點？

T姓 tm 1 希望啦

我記得我係排咗QE first choice

我唔係wor ,你dse幾多分？跟分派？

其實我想兩個都去，不過無可能

2年combine 19，不過唔係應屆

我都係T姓 等多陣睇下

umm。。。我Y姓，18：58收到QE信

我5:22

差咁遠既

無喇無喇 岩岩燈左聲 點知係中電廣告

但你一定檢查清楚
知唔知邊度出事

我W姓 都係6點59分先收到

我仲未收到既

我都係18:58收到信

我都未

法國sis知道會好傷心

遲下轉私院做 考慮法國囉

畀discount ok?

岩岩收到interview letter

乜嘢係phc

可能大家同一條team呢

起診所畀你？

唔記得你係引擎仔
我話你做護士啊

有無得雙修？

我諗得呱
你叫人幫手ust take attendance lor
然後繼續番Ha

絲打介唔介意留低ig講下St.T interview係點？

Btw 如果唔符合佢最低入學既要求係咪唔會派interview?

讀完degree先讀得唔得 而家果個讀得唔開心

咁多人有面試通知，
我無收到
我伸請號碼3xx
我會考英文得e，關唔關事😭
利申
大學畢業，5年工作經驗

Dse 433232 3年工作經驗 冇

佢點都會睇公開試個分

Dse 15分其實幾低 收親多數都17-20 工作經驗除非係relevant 其他都冇咩用

擺明愛第一但去QE IN是否正常？

我想問係咪有人有ha en interview 啦？

收到interview letter

ha rn i am coming

請問收到ha rn interview的巴絲們DSE幾分?
都係26/7嗎？

巴打你26/7分 ？

7月26日

係7月26日in sorry for 1999

前世做錯事，今世做護士
大家唔好咁傻為錢走去做護士，絕對唔易捱

咁巴打你幾多分

19分 高齡應屆dse雞
想問係咪大家都係26/7去interview

樓上有d好似25

其實可唔可以分享下正正常常一星期要返幾多日同返咩時間 聽親人講都係pan 但係咪一星期一定有個pan同埋pan完之後係咪一定有日假？
準nursing 學生 想了解多d

44個鐘
有兩個星期四個O
有兩個星期三個O
有兩個星期兩個O <-最撚仆街
AN唔一定係PAN嘅 AN一個星期一次差唔多啦 睇ward人數
PAN完有冇假就睇你WM

仁安伏唔伏架？

唔該巴打
O係咪即係全日放假咁解
同埋放假係咪好少連住放兩三日咁

都係睇ward
連放咁多要還架

預備下自我介紹同埋留意下關於醫療 時事 房屋相關資料

HA RN 0930 in，法國1300，大家覺得趕唔趕得切？

唔該

多謝妳絲打

全英？

26/7 9:30
No.001x
Degree 做左2年野，讀左1年health care high dip gpa 3.7
好緊張

千幾人報 有冇收1XX人?

Ha rn 3間每間收一百喎 唔係咩

總知大部分ward都係6天工作 一個月得4日O 有時仆街會編你ON 姐係連果日O都冇埋

我前世真係做左好多錯事

收唔收男護士

primary health care

thx sis

喺utube搵到條唔錯嘅片，大家可以睇吓

我25歲年長生 報左CMC今年唔收就無咩機會了
收我啦

老野最大機會就係CMC

幾時in

我都係做過幾年野先報
下星期in

呢d真係好仆街，但on姐係都要返醫院？定屋企on all

ON
姐係你O果晚要返工

HA EN 出左確定信未？

出左 尋日屋企郵箱收到了

一陣check 下先

我從未收到

我係9號報 仁安in埋我先收到confirmation letter

前年有養和 法國同HA RN offer, 無決即入rn

三年前幼稚園 無決即升小學

巴打可唔可以講下當年in咩

好叻叻呀

今日收到中大同浸會醫院合辦嗰個EN嘅email
佢個written test同interview分開左兩日

法國first in係written答LQ 題目唔記得 總知係9唔搭8嘢 唔關medical/bio事 然後即日出2nd in letter, 2nd in就individual in 問咗2條 好似係functions of kidney/ elderly abuse
養和就gp in講下護士有咩條件自己fit ng fit for>individual in好似傾計咁>2nd in又係individual 好似傾計咁
HA就gp in好似dse oral咁 記得當年係事時題 有d政治feel嘅題目 唔洗2nd in

HA 得gp in？

有無人知今年三間nursing school分別有幾多人報名?

你意思係1st choice??
我個年佢排123 幾多份表就幾多人
點樣分別幾多人報？

yes ar
應該話：三間nursing school分別有幾多人放做first choice?

有冇人in左仁安？有冇收到offer？

QE差唔多年年都最多人擺1st choice

聽講好多rn食女師妹 係唔係真 ?

巴打做緊HR都轉行

咁巴打你收唔收到interveiw？

hr都咁大workload

interview係咩department send架 勁夜先收到

唉，講真日日咁ot真係死人都似，我之前又係要ot幾個鐘咁 返到屋企點幾兩點真係人都死

聽人講男護就飽和係唔係真
唔想畢業變失業

咁CMC同TMH比，邊個多D?

應該差唔多
你自己對比番新醫院落成 / 醫院重建既年期 同畢業時年期

過左就一定飽
但原因主要係HA唔請
你睇報紙/新聞透視之類都擺明話你知人口老化太勁 醫護人手一定要不斷增加

海燈，男護收得多唔多？

你當100人 ~12-13個最盡

如果HA請人就應該有牌就請
除非面試太7

咁畢業？

22歲先入ha rn hd會唔會太老？

應該唔會
上年我瘋狂搵資料做後路個陣
有人有個女都入到 有人master都入到
主要睇面試表現

不過男仔interview會易d
問題簡單直接

揾乜資料？你有報同去interview?

直頭放榜前個一日我都有浦開呢個貼
仲問入左既人面試有邊幾項準則 面試分幾多分入

無一個人答到面試準則 話咩老師好保密
只係知面試分50分 你要過40分先入到

最後無啦 放左榜
搵定HA RN所有資料
上至面試要求 下至取錄分數
你知啦 放榜後得一兩日報 如果考7左一定好緊張

咁祝窮J你好運啦

喂啊 唔好blk我啦

取錄分 屈機喎黒心醫生
btw interview 都幾難

引擎護理師
職業維修保養引擎

我其實諗緊

我唔係同你講
你blk5blk我 我唔介意

我應該都係degree行先，btw rejected offer 會唔會blacklist?

我唔係話諗緊block你

屌
咁你當初直接報hku nursing la Ching

呢點唔清楚

hku nursing唔夠分

上面有條讀法國 話咩本身Ha收佢但唔讀
今年又有報
如果佢今年入左 咪證明無blacklist

面試面衰少少先

咁你放hku sci 再trans過去啦

Good luck la
反正引擎又好 護士又好
你中意就可以 兩科暫時都唔乞食 「暫時」

咁又係 不過ha 應該唔係林早洩咁小氣keep４年

Reported
你曲線宣傳高登

小妺知錯了，我會開studygram 㗎啦

CMC掛 TMH咁遠又惡做
個校長又鳩 之前又有student跳樓

點解會跳既

3x歲都收
放心
你入到去就會發現你唔係最老果個
利申：老人家

男護無HA請係咪等失業

請人 暫時呢4-5年都會有牌就請
因為新醫院興建/重建呢5年內搞掂

但5年後就難講
因為浸大申請緊開bachelor 200個位
開得成一年就2千幾人接近3千人畢業

屌 痴撚線
ha 9:30 仁安 11:00 法國 13:00
點算好？

我都撞時間撞到癲

絲打你咩時間呀

法國1320，HA1400，點都要二揀一

依個年代咪讀EN啦

Dse得15分 淨係報咗啲護校 好驚全部都唔收無書讀

加一

我都係淨係報左護校 all in HA了

有護校收就可以

offer god

唔該巴打
因為我正正就係5年後grad
頭先見隔離post等緊ha offer果班rn fg
我自己都驚埋一份

有冇link

+1 all in ha en

一齊拜offer god

仲未有信

有啦啱啱收到no.159

讀完先驚啦 護士長做長有 大把人quit

P更叫人take 埋N更obs
咁撚狗閪
幫你返埋個N 呀笨

TMH廁所都唔比人去
大陸式管教方法

interview letter?

係interview定confirm

用下腦都知係confirm啦

邊有咁早派interview

HA EN連confirm letter 都未有

早幾日已經派左，有機會太多人申請，下星期再派

Thx巴打！

我都試過P尾俾人叫take埋9點轉obs先走
但有HCA幫手做
再加上提早通知我搞 （好似8點半俾sister叫）
所以都可以準時走
利申：唔係TM

上面有人答左
smart causal 就得
主要睇表現

Off topic

In 咗Cihe
1X個人一組
一開波每個人英文self intro，講點解想做護士
跟住中文小組討論
問番學途中，喺街見到有個傷者全身血，你會點做？

有冇人知養和幾時有interview?

我3月寄信 6月先叫我in

wa diu

不過有人早啲既 已經收左多人(好似係)

仆街啦

有冇人14號郵寄去HA
而家仲未收到信

各位同學仔，歡迎嚟到老屎忽既世界。

EN?

yes

我都係呀！12號寄，好肯定所有資料都齊，仲特登去郵局櫃位寄

Ha en派左interview未？

肯定齊咁應該會有嫁wor,confirm letter 同interview letter 一樣都係派一輪

有冇人收到
如果下星期都冇就收皮

我18收到

連confirm letter都冇係咪冇機

12號寄 一樣18收到

唉，咁一定係填漏野/俾少咗野喇，衰on9又少咗個機會

有冇巴絲可以講下interview個流程？爬晒文總結：係咪4個人一齊in 每人英文自介完 再每人答一條英文問題？最後再一齊中文討論一條題目？ 大致係咪咁？

係

個陣我英文好似係問點解想做護士
討論冇記錯就話而家醫護人手不足 你同唔同意引入外地嘅護士嚟香港

我

聽日著唔著suit?

多數去到見到D人都會著

10點

唔捱得唔好入嚟

利申 上緊堂好撚眼瞓

me too
中五drop咗bio
而家溫緊借朋友嘅bio notes
希望有用

係咪護校先要夠十八歲？大學有無要求9月前出世先讀得？

係
大學5年 畢業都23歲或以上了

加油呀 無想像中難
識人bio淨係讀到中3 照努力溫 米要係畢到業

大學冇， 護校要夠18係因為攞rn牌要夠21歲

好緊張呀 聽日in
點準備都好似冇咩用咁...

大家醒左未 好緊張呀

準備好了 我要做rn !

衰撚左

衰撚哂

發生咩事咁灰

好撚唔開心

個小組討論都幾難

可唔可以分享下流程
好緊張

法國en
你對聖母瑪利亞有咩睇法？
英文gp in

加中文自介 10秒

無咪讀其他，唔使緊張喎

In完HA RN

4人一組，分3part
第一part，每人各問一條問題，用英文答，唔駛驚聽唔明，少少難嘅字佢都會用中文講一次
1.行緊商場，見到有個男人暈倒，你會點？
2.你嘅朋友考試出貓，你會點？
3.有個賊打劫銀行，但捐哂d錢俾窮人，你會點？
仲有一題唔記得咗

第二part，中文小組討論，會俾張紙仔你，上面印咗題目，限時20分鐘，冇明確準備時間，叫你feel free to start

第三part，問interviewer問題，主要係關於個course嘅，點都要問吓

我條小組問題係問長者醫療卷，如何監管，宣傳及刑罰，以確保其正確使用
我柒到以為醫療卷真係有張實體卷，出嚟搵番資訊先知自己柒咗，唉

第一part係每人2分鐘

入到見到d student helper 全部都靚女乖女樣，interview又in到成pat屎咁，好灰

絲打好人有好報
唔好灰心呀 上年都好多以為in得差但都入左
共勉之

今年我個FD 讀完Ha nursing school
Ha 無俾到offer 俾佢

代表咩

多謝你 而家周圍行緊等2點in ou，希望會表現好少少啦

佢成績好差？

我個組係intro同小組討論

過2多少少

想問下你邊間in?

唔知佢

唔係８月先出？

點解要咁對我 準備咗成個月intro，得物無所用

唔知佢, 佢話無就無

七月已經出緊

rn wor

乜都無準備

可能佢呃我

講緊畢業做HA ah

無
大家班解唔同即
一個入學 一個求職

我都準備左成兩個月intro同individual question 個intro太緊張衰收尾口窒左

唔洗太擔心 或者最後有呢
因為過往太多例子自以爲in7左但最後有offer

我有個停頓位唔小心jip左聲 想死

HA RN school畢業HA都唔請
食屎啦 膠層

法國個interview流程仲差過ou

應該唔係

共勉之

sor

食撚屎 係我就請rn school都唔請東大

趕收工放飯啦，一個朝早成1-2000人in

今年啲小組討論咁多情景題嘅
有無溫緊osca嘅ha狗

Yes 每人兩舊水 間醫院真係和味

見到你

勿相認

想奶你隻腳

臭㗎喎
btw

唔係即場派second in

今日岩岩in完

佢in ha rn喎？

我果組8個人
一開頭兩分鐘 中文自介
兩分鐘係成組人唔係 個人

英文6分鐘，問你點睇同性戀合法化

有副校長個間係幾号房

有咩咁出奇

間間房唔同架喎，咁我唔知其他房啦

上年係去到second in至自介 仲要英文

中文自介每人都唔知有無10秒

呢d係屋企背定啦

15秒，包埋你講自己個名同申請號碼

講完靜返十秒差唔多

我真心㗎
靚就一兩個啦，但大部分都係中學會俾班主任揀做女班長嗰d乖乖女樣

真講句，咁多間interview 我諗得ha同ou 做得最好

其他護校真係麻麻地

私院個啲
撚狗咁撚
咁睇法國今年仲衰撚過仁安

仁安賤好多

佢睇人黎hea

法國唔同一hea就hea成group

起碼有一種公平既感覺

我屌
上年in仁安我前面個個留左15秒都唔知有無

15秒算耐啦 有個十秒都見過

不過今年無報仁安

就算佢收都唔讀

好奇咩
今年禁多人畢業
請梗喺請最叻個D先
成績中下，下下個D 自求多福
我個Fd 已經喺例子

更何況有禁多學校開(CU, HKU, POLY, OU, 明愛, 養和, 法國, HA...)
大家要努力讀書

法國成個流程大約幾耐

Ha rn有second in架咩？

人地講緊ha rn班女靚
關你法國鬼事咩

無

炒粉

近lift嘅係1號房

osca easy la

無啦
小組討論講到1999
唉⋯又浪費了一次機會

半個鐘左右

其實ha RN interview好Hea
個人望落醒醒目目 望住人講野畀d眼神交流 普通流利英文唔好er er咁 講野有文有路 唔好搶野講就得
仲有早d去到搵路 抹乾淨d汗 著住套suit就唔好成身臭汗 整整齊齊唔好溶妝咁入去就得 唔好諗住未入去in就冇人望住你

Ha rn?

係呀⋯⋯題目講流感疫苗呀

等多過你做
6分鐘小組討論，每人10幾秒既中文自介（一組8人），加10分鐘筆試

有個好高，三十零歲但做helper嘅男人係咪大位野嚟

邊到會有大粒野做helper

撚狗咁撚 等到出街 11點in 12點先入到去 寫完10分鐘written test又再等 等到12:30 入到去 15秒自介 6分鐘gp in 就扔返你出黎

Sister做野唔使你教

Sor睇得太多膠劇，以為final boss會隱身於人群中

絲打RN係邊到in?

QE，咦我以爲統一都係qe添

interview molamola

In你個個係咪都係QE既老師 記唔記得姓咩

終於收到ha en封確認信

條走廊無冷氣 抺完都照出
between你個名

絲幾時寄

16號親自去交阿

仲未收到ha en確認信

有無填漏野，或者貼少左郵票？

冇啦冇啦，啱啱in完

應該冇呀 我特登去郵局磅埋先寄

張sir，4,50歲，miss ho就30幾

絲打，仲有希望！香土有個13號寄，今日先收到！

認同呀
HA programme grad唔等於有光環
如果一個學生乜咩knowledge 都答唔出
我諗邊度出身都唔會請
一陣又有醫療事故

我16號一點到寄

我係六十幾歲既irene同唔知咩咩chau
我一路講 佢地一路黑面

其他個兩間既老師來bo 幫你唔到

17班d女真係幾正

邊間school先師兄

其實無光環, 無免死金牌
HD 畢業又如何？
要升職都喺要有學位

努力爆到3 , 世界更美好

如果呢個星期都無 就可能真係無

唔打去問下 ?

法唔法國每度都總有人要3rd attempt 先過到
無論OSCA 或者考試
到底點做到

3rd attempt
無乜點準備就去考
運氣都好重要

語文科, 電腦科好易搶分, 拉高G P A

唔緊要啦 個時我講完仲要比佢屌 屌完都有offer 就知唔撚使驚

八卦想知屌你咩野

邊間咁爽？

QE Rn interview 有咩要注意？
主要流程係自介完之後中文小組討論？
自問英文講野真係一舊舊咁 如果問起啲特別term真係唔知點算

自介 問問題答 跟住有小組討論

first choice放CMC
見既好似係一位CMC一位QE既老師
連自介都冇, 一黎就一人一條英文問題
跟住就中文討論
臨完仲問我地 係咪真係好想讀呀!!?
跟住我地都未答就猛話好辛苦乜乜乜

英文方面真係唔駛擔心，今年玩角色扮演，唔會有d好bio嘅字。少少深地嘅生字佢都有翻譯，例如我嗰組嘅cheat同rob
至於有咩留意就，盡量早d到啦。始終佐敦行過去都有一少段路冇遮冇擋，撞正中午行都幾甘。佢會有個lecture俾你坐住等，早d到抹乾d汗飲啖水，keep住微笑，係咁多了

希望有機會第時係班上同連登巴絲相認

巴打in成點
我衰哂

QE個老師姓咩
因為入左來都好多人頂唔順走

姓愛

唔肯定係QE定TMH
姓Tse, 係個頭髮都白埋既伯伯來

我地成組人後尾傾返原來都係degree畢業
唔知係專登group埋定點
成個過程普通到冇我再普通
好彩佢問d問題都唔算話好難

Degree好難入
有心理準備

應該係專登group埋一齊 唔係中學fg嗰啲應該會同一時間in

我都覺
我仲要有j應該再難d
interview盡左力就算等通知

絲打係讀緊ha？？

讀緊hku
上年有諗住ha rn後路
睇香討咁多年討論都會知道手持degree人好難入
唔同你話讀緊year1 trans咁樣

因為真係好辛苦
啲老師都成日揶揄我地叫我地拎form dereg

終於收到HA EN信！

聽日去in 好緊張

係interview信？

Ha en派interview未

加油 準備得好啲

Ching加油 睇黎我都要下年

拜下offer 神

啱呀
日日都講到屌晒鬼
溫書溫到痴左線

既然咁 點解唔執7左佢？
老師又無咁辛苦 又唔會再有人受難

電腦科 廢到笑
啲lab都係做完之後冇機會再用

執柒左啲miss又要返 clinical
就冇得唔shift啦 冇左個避風港

Interview smart casual 得唔得

走住黎屌

不過我果間都幾有heart
真心唔想學生走
先成日催我地溫書

今日法國有人夠疆T-Shirt 牛仔褲

希望係啦

CMC
？

Confirm信咋

希望rn收你唔好同我爭位

我都見到 都幾多人tshirt 牛仔褲

承你貴言！

見到有人著超短裙

聽日in 留名

邊間係副校？
我係寧寧舍舍係兩部lift隔離間房到

兩班收80人

只收4個男仔

76個女仔

嘩 4個男仔

我係院長in 同樣地應該冇second in

資料100%準

有fd係入面做

上次唔好意思 收唔到offer心情煩躁 點知堅料唔係薯條 sorry巴

今日淨係見到一個helper係男仔

個男helper先好笑

今日講錯野

話written 有30分鐘

攪出個大頭佛

下 係咪第一round果陣

你係巴打？

無錯，我係in第一round

擺明男人啦你 av女優

我有同學今年一月入班

佢今日做helper

男仔一定要著全套

唉 個written

唔知係咪我見到果個黎 見到有人纜腰bag

76女4男
男人扑野扑到j軟啦

要連埋tie

入到就扑姐

入唔到都係打飛機

咩題目咁難

法國咁串
私院緊係養和啦

我同學話

佢地好睇衣著同整齊

無必要呃你

我見到好多男仔連formal suit都冇 淡定啲啦巴打

咁今日應該死好多人 大把男仔T-shirt牛仔褲

當然呢d 只係加分

都係要睇表現

今年有幾多人apply rn nursing school?
聽講今年仲多人過上年

聽講今年少人過上年

我諗我真係入唔到

你地有無開tg 交流？？

講錯左啲concept 佢糾正返我

放心 offer總會係你唔覺自己得到嘅時候搵上你

我今年見到有人app. no. 14XX
舊年最大好似係13XX
頭盔 我唔肯定

唉 絲打你in左未？

in咗la

其實今年真喺轉左冇理科in 都冇得in

offer god

出發前拜一拜

巴打加油

offer god請你賜我一個機會可以成為RN

In 完
準備下年再黎過

HA RN 3part

Part1 英文問問題 個人答 (2 min)

你行街見到有人暈低你會點做

你知道你朋友考試作弊你會點做

你嘅腎臟適合作，器官捐贈，但受益人係一個食咗20年毒品嘅廢老，你會點做

Part 2 中文小組討論 （10min)

公營醫院資深護士流失率高，對社會、醫療、病人、護士有咩影響

Part3 Q&A

今年無self introduction環節

Interviewer 係咪張sir同miss ho ？

唔係

因為d問題幾乎一樣

絲打你in ha個陣 in成點？

你有無記錯個miss姓

我記得個阿sir 係姓Cheung

應該會唔喇，因為我又係姓何，所以好有印象

頭一part正常啦，小組就柒咗，以為醫療券真係有張實體券俾d阿婆揸住

我係intro

In完了

全無self intro
個人問咗條情境題 公司畀你免費打疫苗 你打唔打 點解打/唔打

小組問題都係問醫療嘢

冇答到q and a

有兩個考官 一個呀蛇叫占士姓cheng 一個女miss唔記得乜名

好想有offer....
今晚開始要求神拜佛了！

化妝品唔係cosmetic咩 佢講domestic仲要話我唔識解

中大資助嗰個無做aptitude test係咪即係foul咗

9:30am Interviewer Vincent & Holly

Part 1
1) 如果你屋企人有cancer, 但佢用左佢自己的方法去醫病e.g.神/添香油,你會點做?
2) 如果你個朋友比唔起錢祖宿舍咁你會點?
3) 唔記得
4) 如果我比左offer 你,但你個朋友考左3年都考唔到, 你會點安慰佢?(我果條)

Part 2
1) 公營醫院資深護士流失率高，對社會、醫療、病人、護士有咩影響

都算好彩個考官好好人同埋抽中果題都唔算難

仲有記得笑多D, d 考官鍾意nice ge 人
加油呀未in 果D!

我仲已為我in 1030已經係last round 我application no 14xx

絲打真係好彩

叫我地問佢問題但係問完叫我地上網搵

冇喎巴打

你果條係咩呀???

醫療劵呀 individual response答得好差

其實八卦問吓呢兩日有幾多個人interview
我見我頭先12點半果批其實都得20個人左右
大家係咪都係CMC?

可能我係岀黎做過野再in唔同

大佬我都係
我本身就諗住靠自我介紹攞分的
結果直接開波

答得差唔一定唔收ga ma 醫療劵果題係難,個個應該都答得一般
同埋今日好多人no show 左, 機會又大左啦

點解第一批第一組條題目都咁難
我見又好多人都揀cmc
今日好多人冇去咩？

醫療券果題佢問左啲咩？

其實in得差既同學唔洗咁驚架喎 你永遠都唔知ha既收人準則架

皮已收，好唔開心

你18dse?

U Grad加上返緊工啦

你要有心理準備佢唔多收u grad/讀緊u

真係好多人no show
好多組得兩三個
我個組得我一個 結果要去第二組

如果兩樣都有offer, 養和en 同HA rn 揀邊個好?

計過條數HA rn做十幾年先追到養和en條數

我都係BBA U Grad 做左2 年野呀,兒加讀緊個廢廢地ge health care High Dip
原來去in 果D都好多人係做緊其他野ge

緊係ha rn
完成課程既時間：ha rn 3年 養和要en+rn等於5年
就業：仲有ha rn出到來多數會被ha請返 但養和en出到來養和唔係好大機會會請返你

靚女咪揀養和囉

琴日我係第一批 組組都齊哂咁濟

一批有幾多人？

我個陣好似係A-N？
仲之分勁多組 啲人濟哂
巴打in幾點？

你都揀咗cmc?

係呀 今年好多人揀cmc

係咪全部年長生？
Btw 係咪所有interview完了？

舊年我報qe fail咗
今年特登揀少d人報嘅cmc
點知今年cmc多咗人報

年長生有影響？

我QE fd話QE唔多收年長生
CMC收得多d 所以我放CMC first

絲打你in成點？我個組啲人好勁

多左批年長生

我成組人嘅表現都正正常常
無人特別突出或特別差

其實有咩人先會入到去 HA d course
我之前報果陣 B5 得16 中文2左
葛量洪 法國 仁安 EN apply完後
到最尾佢地都唔show我

通常幾耐先會收到offer

同jupas同步

咁睇落18班應該幾多非18dse學生
大家好快就好似我咁捱半年老三年
諗起都興奮

唔該晒

我嗰組係完全每個人都唔同學歷，asso，degree，做緊野都有
我都想有得捱
offer god give me offer please

Offer god

所謂既offer god係人為因素...
你地拜面試條友仲好

入到去即刻跪低！

下年分享呢招必殺技 攬炒

有冇人知2nd in會咩形式

你地有sec in都入左9成啦
兩班80人 sec in 1xx人

190人

80/190
入唔到好好反省
4人爭2個位

弊左有J呢

咁我相信sec in男人唔多啦

其實真係唔知佢點揀人Sec In
筆試已經答錯concept
1st in明明講得好差
仲要我地係最尾個組
聽到個兩個interviewer執晒野等食飯
grp discussion個陣仲見到佢地黑晒面

下場比足心機啦 幸運唔係每次有

Ha EN 仲未有interview

不嬲8月先開始派，同in

RN有offer未，有既話我知，咁我唔等😭

應該同jupas差唔多時間出

我永遠唔會等到⋯⋯

日子勁難捱

有冇人去過cu in en?
想知佢地大約有啲咩問

唔該曬巴打

等到日日都唔安樂
Btw 派offer係咪都有2-3round

我都係

養和出左offer 未

我都等緊，日日Check email都Check到好緊張

係 唔會個個都claim offer 會有幾round的

最快係咪呢幾日/下星期會有offer..........

ha en大約幾時會有interview？想盡早完哂所有嘢

8月中

jupas 放榜會有first round

first round係咪多數俾dse嗰啲先？

比面試最高分個100個

但degree holder/番緊工就明顯唔傾向收(低機會咁)

second round third round會隔幾耐再出
同埋佢地啲oday係幾時？

5g
唔係讀緊 只無些牙我知既野幫大家解決迷思

好似係會一次過出曬

高分既意思係咪即係面試分50分滿拎4x分個d？

其實大家都好心急咁等offer，不如咁la
如果有人收到offer，而佢又願意嘅話
可以填寫以下懶人包表格，等大家知道最新情況
收到offer懶人表：
1 收到offer嘅日期 :
2 醫院 :
3 Reg day日期:
4 補充資料 :
-完-
填唔填就自願嘅, 大家鍾意填就填, 無興趣就唔填
所以可以唔填哂4項
而我就幫大家整理資料, 每日寫最新update表
最新update表 :
X月X日update
X round offer 己出, reg day 為X月X日
以下為各醫院最新情況
CMC :
已收X人, 剩餘X學位
TMH :
已收X人, 剩餘X學位
QEH :
已收X人, 剩餘X學位
-完-
如有缺漏, 請大家提出
因為唔知大家支唔支持我咁做
所以請大家投下票, 支持就俾正評或回覆講支持
唔支持就俾負評或回覆講唔支持
支持減去唔支持嘅人數有5, 我就會做呢件事

咁我提提大家
今年jupas 8月6號放榜

咁快5個正評
我6號會開始幫大家update
預計夜晚9點半update

點解ha rn 連interview都唔比我

巴打你dse or做緊嘢？

唔齊資料？

做緊野
佢有sd acknowledge letter比我 應該齊資料
做緊野會揀黎in?

照計唔會簡黎in
一係你係dse但無讀任何理科
一係你交唔齊野

今年ha rn多左好多人apply 好難爭

應該只係cmc多左批年長生
因為年年ha rn都千幾人apply ga

Ha rn讀完3年之後算唔算大專學歷？

CU 3 年制nursing路過
個人認為讀3年好chur

算
個program QF Level 4
等同HD/asso學歷

2千都試過
所以今年真係唔算多

仲有兩日就知龍定蟲

2000

絲打我都未有offer呀

係囉係囉

係咪真係派緊㗎？
我朋友話佢in完second in打去問
佢話6號派喎

Offer God

下星期一咪6號

唔係 真係派緊

再拜

我又拜
Offer god

Offer god
星期一順順利利派offer比我

等待的時間好辛苦

可能你地年長生表現好好cmc收曬呢
Cmc收咁多

我就係報咗CMC

好正常好正路
年年qe最多人報 可能地理位置問題

我都係cmc

我interview個陣有16組
8組QE
好在今年無報QE

每間醫院收一百人？

有冇人知ha rn幾時o day？

雖然我老野但係我報QE

offer都未派咁快諗定oday

因為有其他offer 但諗住等ha second third round offer

我問過hotline係一次過派曬

有邊間offer？

咁如果有人唔要offer咁點算

first round會派哂
有人reject就繼續派
直至100個位全部fill up

想問下如果我排qe第一但派到我嗰時QE full晒，咁係畀第二，第三我？定係明年請早

reject就會繼續派

Waiting list

死得啦QE咁多人爭

或者你一take入呢
睇表現 你表現好多人爭都會係你

好緊張 重有兩日就派

會比其他你 如果你in得好

明年請早
第二第三志願一向都係做樣
第一志願已經足夠收哂100人

會ga?
我個fd同我講唔會

通常推QE果堆去其他

微d囉
除非另外兩間面試生整體好垃圾+in qe既人真係太多太出色

但好難囉 你都識講要搵100人唔難

原來如此
thx

Offer 神

好灰

三拜 offer god

四拜 Offer God

唔好FF太多
護校啲仔 正常樣，唔係特別騎呢都要還神

五拜 Offer God

好想要offer......入到會定時還神捐錢捐血！神呀！

入左你唔會想捐
個撚個血姑/姑娘/醫生抽血都contam
一個唔好彩就仆街

唔理啦 我應承咗個神 我會乖乖準時去捐㗎 offer呀！！！！！

六拜 Offer God

七拜 Offer God

八拜 Offer God

九拜 Offer God

10拜 offer God

有無學術討論？
拜到洗左成版

聽日就係派first round出offer
好緊張

你地都會有offer架 加油

祝我地個個聽日都有offer

係咪會準時9點出 好緊張
如果有人reject再派既話係咪都要等多1-2日先知

Reg day之後先有second round

順便講下
根據舊年紀錄
offer email係逐一出
即係一封一封咁send
所以有d人九點就可以收到
有d人十點先收到
大家要俾d耐性等

另外
second round或之後嘅round都係有人reject先有
出offer嘅日期係前1 round嘅reg day再過2至3個工作天

幾時reg day？

冇讀bio一定唔收?

offer god可憐吓我好冇
肯賜offer o既我會俾手機讀書昅少D女
講得出做得到

offer god
有護士學校收就得

十幾號

咁玩法有排震

係呀
舊年有人九月收到offer
所以唔好輕言放棄

唔係啦 我中同個陣冇揀bio 而家都入左去讀左一年

444455 art degree grad no interview

no science bg

一早講左無讀理科唔會in你
At least 今年開始係咁

上年你報可能有得in

時也命也

咁老老豆豆
你仲有好多條路簡既 eg master / sec degree
HA RN唔係惟一

冇讀bio

報左兩年master都冇offer

Sec degree 吧啦

打算讀夜校讀返bio

可以啊
然後直接jupas仲好
消除面試有機會睇你唔順眼可能

聽日收到offer既 可唔可以講下reg day係幾時 想大約知道下second round係幾時

我之前報醫管係要帶三個信封果隻，咁聽日會唔會有機會收到email?

唔會
你報EN
聽日RN

頂 露左底tim

EN果隻係由頭到尾都靠寄信

55
郵差叔叔送信訊速

收到email記得報姓氏 佢地跟姓氏派

仲有唔夠八個鐘就有結果la
等我放翻張懶人表出嚟先
收到offer懶人表：
1 收到offer嘅日期 :
2 被派醫院 :
3 是否第一志願 :
4 Reg day日期:
5 補充資料 :
-完-
加咗第3項係因為想統計下有幾多人會派非第一志願
以便後人參考
同樣, 此表格為自願填寫同選填
大家自由填寫la
同埋希望大家都有offer

最後提點#1001嘅發言者
可以嘅話就將懶人表放落新post嘅1樓
等呢張表可以傳落去
方便後人使用同參考

另外
我只會update HA RN nursing school 嘅資料
同埋暫定update至8月31日
如果可以update更長時間
我會再作出通知
thanks everyone

Thanks

媽呀 要緊張死了！ 兩年前已經想入ha呢個program了

我都就緊張到死 今次唔可以衰

加油加油 瞓醒就有了

緊張到瞓吾着

無修理科係咪一定唔收

吾你老母咩
無offer la

準備訓 好緊張

但我暗啞底覺得自己冇offer 唔夠人爭 又老又皺皮 仲要學人報QE

點算呀！媽呀！

打算down套劇瘋狂煲直至一點先check email... 感覺好過不停refresh嗰忐忑折磨

或者有呢
睇面試架姐

我individual response見到個考官tick左我最差個格

你又知

咁都畀你見到 谷discussion 話唔定幫你拉到好高分呢！
我都9噏咗一堆廢話 辭不達意咁

我走個陣行過見到 有分幾個格
俾分類似1-10

咁你眼力都好好

我group discussion仲衰
我地係醫療券個條 成組人都唔知咩嚟 求其答

祝喺度留言嘅人都有offer!

或者佢覺得你靚女收你呢
大把人覺得自己炒 最後有

咁你有冇其他後路呀 除咗呢個course?

我淨係知啲考官望住我就黑面 其他人就笑

恨鐵不成鋼
大機大機

唔好咁灰
或者我地可以九月個陣做同學呢
只要100個位未fill up 哂
就仲有可能

Retake中文啦
讀乜撚nursing

Unblock me plz

打錯字姐 駛唔駛咁啊

咁又唔洗

歡迎大家加入無限溫書地獄

[薪火相傳]醫管局護士學校招生+問答5

過多陣就會一堆人衝出黎話自己有offer

推

半個鐘 好緊張